可唔可以加入撤回正負皮功能

利君雅真係收到解顧信，邊個簽名就係我地目標

好似呢個post咁，利君雅被港台解僱係流料，但係個post過2000負皮
我自己本人CloudFlare炒車個post都係有幾千正皮
而正負皮亦都差唔多成為左個user嘅reputation嘅指標
假如同一用戶再開post放流料，佢就已經有一個過2000正皮嘅post嚟back up佢嘅可信性
如果有得撤回正負皮會唔會有幫助

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查官警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命

有好幾次想俾正評點知揩到個負皮掣